\documentclass[book.tex]{subfiles}
%\documentclass[notitlepage,12pt,english]{article}
\begin{document}

%--title: might want to erase before compiling book for submission.  
%\title{Reaction 1: Islam and Democracy }\author{Tejas (Tj) Hariharan (20205237)} 
%\maketitle

%---

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Morbi blandit viverra magna et consequat. Mauris porttitor, est nec ultricies tempor, purus est tincidunt quam, vel lobortis leo ante vitae risus. Phasellus et felis ipsum. Sed placerat ultricies dolor, sit amet gravida mauris ultrices porta. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Sed mollis congue nunc, a euismod est mollis sagittis. Proin congue blandit massa. Donec et leo lectus, nec mollis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Proin volutpat lobortis felis, in dignissim est semper sit amet.\citep[pg.328]{kant}

Nam leo ipsum, sagittis quis dapibus sed, pulvinar in dolor. Donec non purus tincidunt mi blandit tempus eget ac enim. Aenean condimentum ornare vestibulum. Quisque quis turpis velit. Duis non tellus id velit condimentum vestibulum blandit eget diam. Sed egestas tempor rhoncus. Donec eu metus non leo consectetur dictum. Nam euismod sagittis nibh, in ullamcorper ante cursus vel. Sed pellentesque nibh id justo lacinia at fringilla enim suscipit. Praesent id augue nunc, vitae porttitor quam. Sed sit amet lectus sed lacus vehicula suscipit. Aliquam lacinia odio id neque vestibulum dapibus. Ut tincidunt arcu facilisis justo fringilla scelerisque. Vivamus eu nisi ac nibh porttitor mattis nec quis magna. Nam ultricies dignissim lacus. Curabitur massa lorem, tincidunt a tempus a, interdum vel ligula.

Quisque tortor est, consequat non hendrerit vel, suscipit vel massa. Curabitur ligula lacus, consectetur sed hendrerit vel, pretium at purus. Curabitur id neque mi. Proin id dui vel libero adipiscing congue vel ut turpis. Quisque congue lorem ullamcorper augue blandit at ultricies mauris volutpat. Praesent justo quam, mollis et gravida eu, rutrum a turpis. Donec aliquet ultricies tortor, eu adipiscing enim eleifend a. Cras gravida dignissim quam, vel dictum elit bibendum vitae. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Mauris eros est, ultrices sit amet sollicitudin imperdiet, euismod vel eros. Pellentesque leo felis, bibendum id tincidunt vel, bibendum vitae lacus. Nullam vitae erat nisl. Sed eget lorem a justo porttitor aliquam sit amet a odio. Nulla facilisi. Etiam mauris elit, tempus vitae scelerisque vel, bibendum at leo. Nam porttitor est lacus.

Sed vitae sem nisi. Nunc accumsan neque id massa semper ac interdum risus facilisis. Aliquam in turpis risus, nec sagittis enim. Duis dolor magna, pellentesque eu elementum eget, facilisis in nisl. Mauris tempus pulvinar nunc feugiat molestie. Nulla pharetra aliquet augue eu consectetur. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Nam rhoncus eros at nisl gravida viverra. Sed aliquet egestas ipsum, ut varius est auctor sed. Sed est mi, aliquam non convallis at, condimentum id quam. Quisque eget erat ut ligula placerat pulvinar. In nibh nibh, sodales at cursus eget, condimentum ac lectus.

Duis eu lacus non nulla eleifend adipiscing ut eget magna. Cras nec felis et tellus aliquam ultricies. Praesent dignissim imperdiet elit eu tempor. Aliquam molestie pellentesque semper. Nullam fringilla porta nisi, vitae lobortis leo tempus eget. Ut est lectus, congue a pharetra nec, ornare in dui. Ut fringilla pellentesque erat, id ultricies elit commodo et. Pellentesque consectetur purus et mi porttitor consequat. Nullam eget pulvinar enim. Donec vitae augue et massa lacinia luctus vel sed magna. Nunc consequat luctus dolor, eu accumsan ipsum ullamcorper vitae. In lobortis, lorem vel pretium tempor, massa ligula consequat mauris, non pulvinar turpis orci non leo. Praesent id ligula eget quam luctus tristique sed nec enim. Phasellus eu urna purus. Curabitur at augue tellus.

Maecenas justo lacus, hendrerit ornare aliquet vitae, aliquam vel dui. Duis commodo, purus et hendrerit aliquam, nulla diam pretium ante, vel facilisis dui lectus ac arcu. Curabitur ut lorem orci, eget lacinia neque. Nam et ultrices mauris. Curabitur velit arcu, dignissim sed faucibus ut, eleifend vel nibh. Morbi lobortis eros tellus, vitae laoreet arcu. Maecenas mollis aliquam porta. Ut et urna felis. Etiam vitae dui nisi. Quisque a pretium eros. In hac habitasse platea dictumst. Donec non feugiat risus.

Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Nunc lobortis convallis pellentesque. Curabitur ut metus ac quam congue tempus vitae vel lectus. In hac habitasse platea dictumst. Fusce lacinia pulvinar turpis, sit amet egestas felis bibendum vel. Vivamus ut est lorem. Maecenas convallis auctor convallis. Pellentesque sit amet arcu arcu, at placerat nisi. Suspendisse potenti. Maecenas elementum purus sed arcu venenatis porta ullamcorper tellus dapibus.

Nulla sagittis nunc id turpis fermentum consequat fringilla est malesuada. Morbi ultricies augue at nunc vestibulum non pellentesque mauris porttitor. Morbi vel massa ac leo accumsan consectetur ac a urna. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Sed pretium nunc id massa iaculis consequat. Maecenas scelerisque auctor est, eu posuere velit ultricies sit amet. Aenean vel lorem sit amet felis vestibulum lacinia. Aliquam vestibulum eros eu tortor vestibulum a tempus purus malesuada. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Aenean viverra venenatis lacinia. Proin sed ligula mauris, ut consequat turpis.

Duis eget tortor nec erat volutpat rutrum rutrum sit amet nisl. Donec sollicitudin, est sit amet luctus semper, nibh est imperdiet leo, interdum pharetra ligula diam sed tortor. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Nunc suscipit leo ut orci pulvinar viverra. Sed diam magna, molestie vitae fringilla eu, faucibus id dui. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent aliquet massa enim. Aliquam erat volutpat.

Pellentesque fermentum, ante ac ullamcorper condimentum, ante erat condimentum lorem, in vehicula leo orci sed nulla. Proin bibendum porta metus, nec posuere velit congue eu. Vivamus sit amet nulla urna, quis sodales nibh. Proin rutrum elit id elit blandit tincidunt elementum enim malesuada. Aliquam mauris purus, scelerisque quis adipiscing at, malesuada at ante. Sed urna tortor, iaculis at blandit vel, feugiat sagittis purus. Pellentesque at nunc sit amet elit lacinia viverra sed et velit.

Nullam quis massa sit amet lectus facilisis aliquet. Nulla convallis varius dui, in vulputate enim tempor eget. Etiam est mi, lobortis eget ornare quis, viverra tincidunt neque. Aliquam erat volutpat. Nullam ipsum elit, hendrerit quis malesuada sit amet, accumsan et velit. Sed mollis, nulla in mattis mollis, justo lectus volutpat augue, in tempus nisi diam quis ligula. Phasellus at sem erat, sit amet facilisis nisi. Nam sodales blandit augue, eget semper justo molestie non. Vivamus a felis at lorem condimentum consequat.

Ut id fringilla mi. Cras vulputate diam eu dolor blandit at rhoncus lacus egestas. Nullam quis turpis dolor. Ut convallis lacinia ullamcorper. Quisque tempus dolor vel orci auctor vestibulum. In hac habitasse platea dictumst. Praesent a magna quam, et ullamcorper ante. Donec blandit mollis egestas. Donec posuere ornare justo vel porta. Fusce vitae risus eu est elementum luctus sit amet quis metus. Maecenas ante enim, tincidunt dignissim interdum nec, vehicula vel arcu. Phasellus ultricies, lorem in luctus semper, augue orci vestibulum dolor, ut rhoncus nunc diam vitae quam. Etiam sem nulla, viverra a commodo quis, tempor sed erat. Nulla facilisi. Pellentesque hendrerit laoreet lobortis.

Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Aliquam ultrices hendrerit luctus. Vivamus vestibulum, dolor eu varius adipiscing, massa odio lacinia augue, sit amet tempus justo lacus vitae lorem. Etiam faucibus aliquam lacinia. Vestibulum sapien est, aliquam quis ornare non, dignissim ac nulla. Nulla et nisi nunc, et scelerisque justo. Donec iaculis, mauris non sollicitudin varius, velit nunc venenatis elit, ut accumsan mi quam non erat. Nullam adipiscing, mauris id tincidunt vulputate, augue turpis fermentum nisi, at laoreet lectus felis at risus. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Quisque ante dolor, eleifend et sagittis eget, luctus ac ante. Maecenas fermentum hendrerit sagittis. Donec tincidunt semper laoreet. Donec eu mauris felis. Cras pretium faucibus nisl in rhoncus. Integer blandit massa vel turpis vehicula eget mollis metus convallis.

Phasellus aliquet, libero eget fringilla egestas, sem metus tempus eros, at congue ligula dolor ut libero. Aenean est lectus, tempus gravida eleifend at, sollicitudin sit amet odio. Pellentesque sagittis mollis est sit amet porta. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Praesent quis risus at augue tristique volutpat. Etiam eu felis ut purus mollis elementum sit amet non turpis. Phasellus tincidunt convallis est, vitae venenatis tortor pulvinar sit amet. Praesent volutpat, augue non ultricies gravida, lorem dui scelerisque orci, ut sagittis lectus quam vel sapien. Suspendisse potenti.

Sed massa risus, semper sed pulvinar non, faucibus nec purus. Aenean pulvinar consectetur neque quis elementum. Praesent convallis elementum turpis, nec dapibus diam venenatis a. Vestibulum convallis consectetur justo, ac dapibus felis pulvinar non. Duis augue leo, feugiat nec bibendum eu, consequat in sem. Proin sollicitudin, purus non pharetra ornare, risus tortor ultricies eros, a rutrum tortor ipsum sed justo. Integer mattis interdum egestas. Donec scelerisque risus sit amet magna auctor dignissim. Proin dictum placerat sollicitudin. Ut luctus tellus sit amet nulla mollis vitae ullamcorper eros consectetur. Ut molestie magna at nulla gravida egestas vulputate nulla malesuada. Quisque ut lorem est. Cras lacus tortor, varius quis fringilla vel, pellentesque eu neque.

Duis vel ipsum at magna rhoncus egestas eu eget dui. Sed non nisi dui, eu molestie dui. Integer non bibendum nunc. Nam nisl sapien, fringilla eu ultrices id, gravida ac nulla. Nunc rhoncus tristique sapien. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Duis nunc massa, ultrices laoreet imperdiet nec, luctus ut massa. Vivamus vel lectus nec lorem convallis facilisis facilisis sit amet enim. Etiam non tortor sapien. Vivamus pharetra metus ut libero vehicula adipiscing. Mauris convallis hendrerit sem in tempor. Maecenas arcu enim, euismod id vestibulum sit amet, viverra eget justo. Quisque molestie, ipsum sit amet interdum tincidunt, leo libero consequat ipsum, nec condimentum erat nulla a augue. Phasellus dolor massa, elementum ac ullamcorper et, eleifend imperdiet orci. Pellentesque eget felis eget velit congue tempus ut eget arcu.

Donec mollis dapibus arcu, et rhoncus odio vehicula nec. Vestibulum felis neque, volutpat nec semper ut, tristique ac lectus. Duis viverra ornare aliquet. Etiam eget nunc metus. Nulla libero magna, scelerisque et volutpat nec, adipiscing quis erat. Mauris tortor lorem, iaculis ac egestas non, luctus vitae dolor. In lorem est, euismod non placerat sed, vulputate eu sapien. Ut ornare, urna quis fringilla dictum, diam ipsum semper orci, a ultricies leo lorem at mi. Donec a massa tortor, ut iaculis turpis. Donec placerat mauris non lacus facilisis euismod. Fusce elit magna, bibendum a vulputate ullamcorper, viverra a diam. Nulla hendrerit risus quis enim pretium molestie. Mauris vitae magna neque.

Cras pharetra tincidunt elit, ut venenatis ipsum sodales nec. Cras id purus purus, et auctor nibh. Cras ac nisi mi. Vestibulum dignissim fringilla lectus sit amet consectetur. Sed blandit, risus ac blandit egestas, orci risus accumsan leo, sit amet eleifend arcu lectus nec nibh. Aliquam quis mauris sapien, sit amet blandit dui. Phasellus et erat pulvinar augue posuere viverra.

Aliquam nulla neque, sagittis id elementum at, varius vitae libero. Aenean blandit est eu sem pulvinar et ultrices lectus placerat. Vestibulum eu diam ac enim sagittis feugiat sed sed arcu. Etiam nisl magna, pharetra id suscipit sed, consectetur vitae turpis. Vivamus in nibh vitae metus molestie varius quis vitae velit. Proin in ligula justo. Suspendisse sit amet odio ante. Mauris pretium leo vel mauris facilisis ultricies. Nulla eros arcu, feugiat eu rhoncus quis, lobortis volutpat mi. Sed purus massa, viverra id porta sit amet, consequat eget sem. Sed eu ipsum ac metus gravida scelerisque ac vitae magna. Donec vel mi in felis porttitor vestibulum. Fusce faucibus arcu a augue pellentesque eget vestibulum ipsum placerat. Cras elementum dapibus mi eu pretium. Nunc orci tortor, consectetur vel hendrerit eget, dignissim at sapien.

Morbi aliquet lacus id sem vehicula id fermentum lacus accumsan. Praesent fermentum ornare condimentum. Donec quis nulla dictum elit feugiat lobortis eu sit amet libero. Phasellus non sapien odio, non consequat libero. Vestibulum tincidunt libero dolor. Ut vel velit ligula. Proin placerat risus ut odio egestas pulvinar. Cras eget lectus mi. Quisque venenatis consequat consectetur. Integer quis elementum nisi. Nulla tristique, dolor eu egestas tincidunt, quam lectus viverra ligula, ac dictum eros.
\end{document}
